［我要轉撚左中移動佢］求iPhone上台plan

我認我仆街之前用中移動 依家下定決心轉撚左佢
求巴手提供上台plan推介 想轉台順手出部iPhone 11 pro ~
謝謝連登

同求

你係完約定cut台？

仲有幾個月完

我都想轉，仆佢個街下年四月先完